得啦！我知咖啦！益生菌有益呀嘛！洗唔洗成日係東張西望hard sale呀

收左好多錢廣告費？

比菲德氏菌由roadshow蔓延到tvb

冇咗車淑梅，仲有東張西望